到底喺連登仔眼中有咩唔喺垃圾？

我真喺好想知 有無人答到我

連登仔

靚處女 好似係

靚贏女都有人話係雞

MJ, LBJ

連登仔話你籃波係玩具wo

Steve Jobs

達狗

呢家都比人屌奶共

呢個好似無屌過咁

冇 佢地眼中咩都係垃圾，但係佢地又會用㗎喎，跟住話冇得揀，最好咪已經冇得揀

錢

連登仔自己

鋼鍊

張學友
宋朝
黃家駒
黃子華
大英祖國
BNO
陳浩天

周星馳囉

iPhone

秒左 上咁耐兩登未聽人屌過

謹謹比自己弱的對手

日本?